公投 基沙文定夏薩特先係真正世三

基沙文 正評
夏薩特 負評

兩個都唔係

泥馬

尼馬

咁係邊個？

佢落到場踢波唔傷再講

老老實實 我揀迪布尼 好撚屈機條友

迪布尼

sa la h

雲迪克

vvd

義禾比是常識吧

Kdb

賓施馬
牙朗冇佢含撚晒

敗走阿記

P 牌投唔到

我揀夏神

包皮

Agger

呢個新世代黎未計

joao felix

呢個世一黎

我